---
templateKey: post
title: Cocktails
slug: 2-cocktails
menu:
  - image: image00042.jpeg
    plats:
      - plat: Gaspacho de betteraves à l’orange, crème montée à l’aneth
      - plat: Tartelette aux asperges croquante, fromage frais et verveine
      - plat: Bleu du Queyras, poires, biscuit aux flocons d’avoine et poivre noir
      - plat: Pickles de shitake au café, œuf et ciboulette
      - plat: Magret rosé, crème de potimarron, pomme acidulée
    title: Menu salé
  - image: image00032.jpeg
    plats:
      - plat: Rhubarbe rôtie, crème coco-cardamome, biscuit à l’avoine
      - plat: Mousse au pamplemousse, tuile croustillante, shiso
      - plat: "Moelleux à la mandarine et aux amandes, fleur d’oranger "
      - plat: Brownie à la fève tonka, crème à la rose
      - plat: Caramels mous à la cardamome et zeste d'orange
    title: Menu sucré
---
#### De petites pièces originales à déguster debout pour un apéritif, un cocktail déjeunatoire ou dinatoire.

*Flore et son équipe s’occupent également du service et des boissons si vous le souhaitez.* 

*A partir de 38€ hors taxe par personne, minimum de 20 personnes. Devis sur demande.*